# Présentation du projet 

(Groupe 35 - Meunier - Chandeze - Hertel)

Projet réalisé en fin de première année ISIMA sur le thème du Labyrinthe, en lanagge C avec l'utilisation de la SDL2 pour la partie graphique.

Le projet se découpe en deux parties : 
- La première est consacrée à une série d'exercices préparant la suite
- Dans un second temps, nous nous consacrerons à la création d'un labyrinthe

# Site web du projet

https://perso.isima.fr/~lihertel/
